痴撚線ffy對波大拎到...

目測有d cup

馮馮盈？

A黎

打丁打到眼朦串錯都睇唔到

特登入黎睇ffy
屌你比fyy我睇

邊有串錯

一心入來睇FFY

樣衰咗既

谷

個樣好怪

Fufu?

以為講條幻齒

佢啲笑樣真係 又生硬又閪面

大波咪得

影到咁似酒店雞

你大既定義都幾廣

好正

所以話連登多青頭

條女對波起碼有C

好俗氣

有小小青筋幾撚正

第一張個西面真係好撚正

呢個係撚FFY牙

青頭仔有冇見過大波妹

樓主食開aa？ 定青頭

1

細B 好肯定

夾到 睇到都痛 fyy最多咪b

30A 比到盡

異形

lm

ffy

咁都大波

佢自己都話無 你話我信邊個

以為fufu ying

閪面樣正啲

條腰好奇怪 咁長既

fyy都叫大波咁tiffany叫咩

好樣衰
已經煩膠

個妝唔好睇

咩ffy，數學function黎

呃鳩我入黎睇ffy 變左fyy

fyy明明零波但成日都谷得超勁

係咪青頭關你叉事

乜水?

明明入黎睇ffy 點知個post一張ffy圖都冇

仁娃

說好的ffy呢？

好想一路比佢UN一路比佢罵呀屌

咪盲反啦，呢d泳衣係著到人冇波。

咁都叫大波 樓豬見過真人女人裸體未

不如將嗰標題轉為痴撚線tiffany對波大拎到

拎乜撚野

打少d丁
改善視力

冇墊就冇波，咪姐係冇波囉
盲撐

好尷尬 成個nubra透曬出嚟...

FYY 張張IG相都執到仆街
好多執到條波Gap好撚怪
青頭仔訓撚醒未 ???

佢個mk妹樣真係好正

第三張露暈？

出文未

青頭易呃到

Gap死佢

FYY真係好靚女

你雲係起角？

我以為係FYP

此post已完

who is ffy?
淨係識fyy

做乜撚野打假波 正正常常咁就靚啦

幾正

認真 fyy又唔大波又唔靚 點解咁都有打手

打假波!!!

打假波!!

個妝咁怪嘅

粒lin生得咁高

呢度好多盲反屈人冇波同唔靚 明明就樣靚大波

邊拎個tiffany

呢個正好多

有j

我畀你講多次

青頭

點解粒的係嗰個位嘅

咖哩雞嚟嘅姐

如果又大波又靚嘅 就唔使打手啦

唔通真係露暈？
因為nubra會將個胸啲肉推向中間+上咗 粒lin都會推上埋